%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015-2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[]{geometry}

\begin{document}

\section{Fonctions (rappels)}

Extrememus, variations, image et antécédent.

Polynésie 09/19 Ex. 3
Antilles 09/18 Ex. 2

\section{Équations du second degré (rappels)}

TODO

Exos + AM
Pondichéry 05/18 Ex. 4

\section{Dérivation}

- Second degré, somme, $x^n$, etc. (cf programme)
- Lien entre dérivation et variations

Métropole 06/18 Ex. 2
Métropole 06/17 Ex. 3
Antilles 06/16 Ex. 2

\section{Tangente}

Nouvelle Calédonie 11/17 Ex. 4

\end{document}
